有冇人好鍾意飲奶但飲親都痾

好掙扎但忍唔住飲

早餐飲完即柯

細個飲無咩事
唔知幾時開始
一飲多就開始痾到仆街
之後都唔太敢飲多

乳糖不耐

我都係

乳糖不耐症
利申我冇，一星期有四日飲奶，乜事都冇。

空肚飲有事飽肚飲無事

岩岩先空肚飲痾完

中學教落只要keep住飲就會冇事，前題係你要捱到初期